律政司司長僭建 無心之失 兩個浸大生一時口快 天怒人怨

又係冇乜人理
定係五毛係咁post鳩嘢

推到司長落台為止

推返三五七年佢會落台架喇, 跟住選特首

講粗口係嚴重過僭建既，第一日係香港生活？